求類似house風格既美劇

已經翻睇左好多次House 想搵類似呢種風格既劇
唔一定要醫療劇，Grey's Anatomy 同the doctor 都麻麻，尤其前者，成套soap咁

想睇好似House咁少少好笑，但又有背後哲理既劇（佢把口真係好賤，但又好多時都係岩）最好好似佢咁大部分情況下每集一個獨立case

偵探劇都得，house本身就似偵探劇多過醫療劇

唔係香港，但有貨金支持

之前睇過house 嘅制作特輯
話靈感黎自 Sherlock

所以根本係偵探劇

其實係
James Wilson
John Watson

都幾致敬feel
英版sherlock睇左
美版elementary 都有
兩套都ok但都冇house咁好睇，主要係佢把口真係太屈機

Hugh laurie太屈機

其一
但佢之後套Chance唔好睇

推一推

邊到有全套 想重溫

David Shore 係 House 既 producer

佢拍緊 The Good Doctor
無 House 咁好睇
但係贏日版同韓版九條街

Hugh Laurie 真係太屈

House 好睇有一半係因為Hugh laurie
應該都幾難搵到套比佢做得好嘅風格類似劇

the mentalist 岩嗎?

我都搵咗好耐house係我既童年回憶

Limitless同bodyguard都好睇

睇左啦

Simon Baker 同Hugh Laurie 兩個都好屈

House劇本好過心計（RJ條主線太拖，其實主線完係第三季就完美）但靠Simon Baker救左套劇。
House 就主演同劇本都屈

口賤的大叔同d女角都好正
澳洲仔型

除左Master同Park 真係個個都正

Sherlock

HOUSE 本身就係以Sherlock holmes 做藍本

之前Netflix 有
無啦啦下撚咗架

The good doctor 都好睇

最大風格真係HOUSE做野背後動機 同埋 真係串過碼頭姑厘

Rick from Rick and Morty?

lie to me
white collar
try

版權本身好似係fox
fox應該係想學netflix整自己平台
所以收返個版權 係fox+到播

Amazon prime有 行月費制$25